求救 點拎有軌櫃桶出嚟

跌左嘢喺櫃桶後面，撩極都撩唔到，爬完youtube片又發現同我屋企嗰款軌唔同，唔識拆佢出嚟

求求各位幫手指點迷津

試下托起再攞？

通常有彈弓掣卡住，用一字批按下就可以拉出來。

我拎唔到，唔知係我唔夠力定點🤦🏿‍♀️佢卡實左

我托唔到佢出嚟🤦🏿‍♀️
同埋佢就算托起左，都係升高左少少，唔夠位拎啲嘢出嚟🤦🏿‍♀️

我聽日戰下佢！

咁啱？我尋日又係想抽櫃桶出來，我果款好蠱惑，路軌有支「栓」，要一邊路軌向上「撩」，一邊向下，先可以釋放出來。

拎晒櫃入面d野出黎先好拆，睇住dup爆你腳指